做PR 撞著個豬客真係慘

日日諗招拆 拆得好地地
但時不時個豬客又會整一壇屎過你

有無諗過唔係你拆唔掂，
係你個客真係好蠢，蠢到一個極點

提提你 終止合約保平安呀

又搞到成日夜訓喎
對身體唔好架嘛 皮膚會差架